致年青人：多謝、多謝、多謝！

年青人，多謝！

六月以黎，行過69，616，71，77，但相比你哋班後生，我自愧不如。對唔住我不能夠同你哋一齊站在前線，你哋無私既付出令我一次又一次地感動。日夜睇住新聞同連登，見你哋俾黑警武力對待、俾林鄭無視、俾政棍抵毀、俾廢中打、俾廢老兇、俾五毛激，我非常感激同欣賞你哋既堅毅。

以前有和理非、有勇武，但作為和理非既一份子，我今次見到前線多咗好多理性既積極抗爭者，一波又一波既民生活動、連儂牆，令香港從來沒有這麼漂亮過。多謝你哋令我睇到香港既曙光，亦即係你哋。

呢份感動令我回想起細個見到89民運既學生，抱著理念而不惜代價去抗爭。我誠心希望我哋每一個人都能喺呢個抗爭中得到平安，唔好再有人受傷喇，你哋要學識保護自己，我亦會繼續喺能力範圍內盡力支持。

廢中上

廢中幫推

講左幾多次，抗爭者係全香港人
唔係什麼年輕人呀

連劉嗚偉都知，唔好咁蠢比人帶到風向

我無講抗爭者只係年輕人，只係講前線見到既唔係以往既勇武，而係多咗一份理智既"積極抗爭者"。

我明白近排連登多聲音，大家小心閱讀係啱既，但請唔好誤會我一番感激既說話。

大把叔叔嬸嬸企得仲前過年輕人啦

出黎啲啊叔啊嬸就唔洗多謝咩有個社工好老都出黎企最前拎咪叫警察唔好打學生